之前叫推到臭雞ASHLY身敗名裂果班去左邊?

人地依家係台灣好似好紅咁喎

叫人去攻擊佢都叫打手?

打手